{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_023280",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H302531",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "소나무향기"
    },
    "text": "松の香り (소나무향기)\\n\n忠清南道天安市東南区安西洞151\\n\n韓国料理-一般韓国料理 , 10:00 ~ 21:00 , 第1日曜日、第3日曜日休み , 60席/部屋:3個 , 江原道産山菜専門店「松の香り」は健康を重視する優しい食卓を披露している。 ここはMSGを使用せず、100%国内産山菜だけを使用し、残りのおかずは再利用しない3つの約束を守っている。 また、体に良い10種類程度の多様でボリュームたっぷりのナムルを種類別に提供している。 食欲がなかったり、健康的な食べ物を味わいたい時は、「松の香り」を訪れた方が良い。",
    "QA": [
        {
            "question": "松の香りはどの地域に位置していますか？",
            "answer": "松の香りは忠清南道天安市東南区安西洞151に位置しています。"
        },
        {
            "question": "松の香りはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "松の香りは一般的な韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "松の香りの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "松の香りの営業時間は10時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "松の香りは何曜日に休みですか？",
            "answer": "松の香りは第1日曜日と第3日曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "松の香りの席数は何席ですか？",
            "answer": "松の香りには60席あります。"
        },
        {
            "question": "松の香りには部屋がありますか？",
            "answer": "松の香りには3つの個室があります。"
        },
        {
            "question": "松の香りはどのような食事を提供していますか？",
            "answer": "松の香りは健康を重視した優しい食卓を提供しています。"
        },
        {
            "question": "松の香りではどのような約束を守っていますか？",
            "answer": "松の香りではMSGを使用せず、100%国内産山菜だけを使用し、残りのおかずは再利用しないという約束を守っています。"
        },
        {
            "question": "松の香りではどのようなナムルを提供していますか？",
            "answer": "松の香りでは体に良い10種類程度の多様でボリュームたっぷりのナムルを種類別に提供しています。"
        },
        {
            "question": "食欲がなかったり、健康的な食べ物を味わいたい時には松の香りを訪れるべきですか？",
            "answer": "はい、食欲がなかったり、健康的な食べ物を味わいたい時には松の香りを訪れることをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 195,
        "QA": 379
    }
}